發明“”強姦金“”個位全家死絕 染上咗武漢肺炎未？

果個坐左監，但之後都無乜後果